# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-05 11:59-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-03 14:36+0000\n"
"Last-Translator: Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/omeka/teams/14184/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/Api/Representation/DatascribeRecordRepresentation.php:154
#, php-format
msgid "Record #%s: %s"
msgstr "记录 #%s：%s"

#: src/Api/Representation/DatascribeRecordRepresentation.php:159
#, php-format
msgid "Record #%s"
msgstr "记录 #%s"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:188
msgid "See this job for sync progress."
msgstr "查看此任务看同步进度。"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:212
msgid "See this job for validate progress."
msgstr "查看此任务看验证进度。"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:236
msgid "See this job for export progress."
msgstr "查看此任务看导出进度。"

#: src/Controller/Admin/ItemController.php:42
msgid "Set an item set here."
msgstr "在此设定一个条目集。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:57
msgid "View my new items."
msgstr ""

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:59
msgid "View all unlocked and new items."
msgstr ""

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:69
msgid "View all items that need review."
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:200
msgid "New field"
msgstr "新表单域"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/batch-edit-all.phtml:6
#: view/datascribe/admin/dataset-record/batch-edit.phtml:6
#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:47
#: view/datascribe/admin/dataset-record/search.phtml:7
#: view/datascribe/admin/dataset/edit.phtml:9
#: view/datascribe/admin/item/batch-edit-all.phtml:5
#: view/datascribe/admin/item/batch-edit.phtml:5
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:6
#: view/datascribe/admin/item/search.phtml:8
msgid "DataScribe: Dataset"
msgstr "DataScribe：数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/batch-edit-all.phtml:6
#: view/datascribe/admin/record/batch-edit-all.phtml:6
msgid "Batch edit all records"
msgstr "批量编辑所有记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/batch-edit-all.phtml:23
#: view/datascribe/admin/dataset-record/batch-edit.phtml:25
#: view/datascribe/admin/record/batch-edit-all.phtml:23
#: view/datascribe/admin/record/batch-edit.phtml:25
msgid "Affected records"
msgstr "受影响的记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/batch-edit-all.phtml:24
#: view/datascribe/admin/record/batch-edit-all.phtml:24
#, php-format
msgid "You are editing %s records"
msgstr "您正在编辑%s记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/batch-edit.phtml:6
#: view/datascribe/admin/record/batch-edit.phtml:6
msgid "Batch edit records"
msgstr "批量编辑记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/batch-edit.phtml:26
#: view/datascribe/admin/record/batch-edit.phtml:26
#, php-format
msgid "You are editing the following %s records"
msgstr "您正在编辑以下%s媒体"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:9
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:9
msgid "Records that need review"
msgstr "需审核的记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:13
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:13
msgid "Records that need work"
msgstr "需加工的记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:17
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:17
msgid "Records with values marked as invalid"
msgstr "值被标记为无效的记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:27
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:30
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:143
#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:3
msgid "Item #"
msgstr "条目#"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:31
#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:107
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:27
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:87
#: view/datascribe/admin/record/previous-next-records.phtml:10
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:3
msgid "Record #"
msgstr "记录#"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:35
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:31
msgid "Record created"
msgstr "记录已创建"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:47
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:43
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:50
msgid "Browse items"
msgstr "浏览条目"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:52
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:11
msgid "Edit dataset"
msgstr "编辑数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:56
#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:3
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:15
msgid "Sync dataset"
msgstr "同步数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:57
#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:14
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:16
msgid "Validate dataset"
msgstr "验证数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:58
#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:21
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:17
msgid "Export dataset"
msgstr "导出数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:59
#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:28
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:18
msgid "Move dataset"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:131
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:113
msgid "Select records"
msgstr "选择记录"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:136
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:159
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:118
msgid "Has invalid values"
msgstr "含无效值"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:137
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:119
#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:128
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:47
msgid "Needs review"
msgstr "需要审核"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:138
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:120
#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:134
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:51
msgid "Needs work"
msgstr "需要加工"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:142
msgid "View record"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:164
#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:176
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:148
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:160
#: view/datascribe/admin/record/previous-next-records.phtml:28
#: view/datascribe/admin/record/previous-next-records.phtml:40
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:16
#: view/datascribe/admin/record/show.phtml:15
#: view/datascribe/admin/record/show.phtml:26
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:166
#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:173
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:150
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:157
#: view/datascribe/admin/record/previous-next-records.phtml:30
#: view/datascribe/admin/record/previous-next-records.phtml:37
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:13
#: view/datascribe/admin/record/show.phtml:17
#: view/datascribe/admin/record/show.phtml:23
msgid "invalid"
msgstr "无效"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:168
#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:175
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:152
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:159
#: view/datascribe/admin/record/previous-next-records.phtml:32
#: view/datascribe/admin/record/previous-next-records.phtml:39
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:15
#: view/datascribe/admin/record/show.phtml:19
#: view/datascribe/admin/record/show.phtml:25
msgid "null"
msgstr "空值"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:174
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:158
#: view/datascribe/admin/record/previous-next-records.phtml:38
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:14
#: view/datascribe/admin/record/show.phtml:24
msgid "empty"
msgstr "空的"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/browse.phtml:194
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:178
msgid "No records found."
msgstr "没有找到任何记录。"

#: view/datascribe/admin/dataset-record/search.phtml:7
msgid "Record search"
msgstr "记录搜索"

#: view/datascribe/admin/dataset/add.phtml:8
#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:5
#: view/datascribe/admin/project/edit.phtml:7
msgid "DataScribe: Project"
msgstr "DataScribe：项目"

#: view/datascribe/admin/dataset/add.phtml:8
msgid "New dataset"
msgstr "新数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:5
msgid "Datasets"
msgstr "数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:9
msgid "Edit project"
msgstr "编辑项目"

#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:10
msgid "Add new dataset"
msgstr "添加新数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:20
#: view/datascribe/admin/project/browse.phtml:21
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:36
#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:145
#: view/datascribe/admin/project/browse.phtml:37
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:90
msgid "Created by"
msgstr "创建者："

#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:83
#, php-format
msgid "No datasets found for this project. %s"
msgstr "没有找到该项目的任何数据集。%s"

#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:84
msgid "Add a new dataset."
msgstr "添加一个新数据集。"

#: view/datascribe/admin/dataset/browse.phtml:87
msgid "No datasets found for this project."
msgstr "没有找到该项目的任何数据集。"

#: view/datascribe/admin/dataset/edit.phtml:32
#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:52
msgid "Save and&hellip;"
msgstr "保存并且&hellip;"

#: view/datascribe/admin/dataset/edit.phtml:34
msgid "Return to dataset items"
msgstr "返回数据集条目"

#: view/datascribe/admin/dataset/edit.phtml:35
msgid "Continue editing dataset"
msgstr "继续编辑数据集"

#: view/datascribe/admin/dataset/edit.phtml:42
msgid "Form Builder"
msgstr "表单创建者"

#: view/datascribe/admin/dataset/edit.phtml:58
#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:104
msgid "Back to top"
msgstr "返回顶部"

#: view/datascribe/admin/dataset/edit.phtml:62
msgid "Add a field to the form"
msgstr "给表单添加一个域"

#: view/datascribe/admin/dataset/edit.phtml:64
#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:123
#, php-format
msgid "Last saved: %s on %s"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/form-builder-buttons.phtml:1
msgid "Drag to change order"
msgstr "拉动以改变顺序"

#: view/datascribe/admin/dataset/form-builder-buttons.phtml:3
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: view/datascribe/admin/dataset/form-builder-buttons.phtml:4
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: view/datascribe/admin/dataset/form-builder-buttons.phtml:6
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: view/datascribe/admin/dataset/form-builder-flags.phtml:2
msgid "Primary field"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:5
msgid "This dataset has no item set. Set an item set to enable syncing."
msgstr "该数据集没有条目集。设定一个条目集来启用同步。"

#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:7
msgid ""
"Synchronize this dataset with the configured item set. Once synchronized, "
"this dataset will contain every item in the item set. You should synchronize"
" periodically, any time items are added or removed from the item set."
msgstr "把该数据集和设置好的条目集同步起来。在同步之后，该数据集将包含条目集中的每个条目。每当条目集中添加或删除条目后，您应当定期同步。"

#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:8
msgid ""
"Warning: items that have been removed from the configured item set since the"
" last sync will be deleted from this dataset."
msgstr "警告：自最后一次同步后，已经从设置好的条目集中移除的条目将从该数据集中删除。"

#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:15
msgid ""
"Validate this dataset against the rules currently set in the form builder. "
"Once validated, invalid values will be marked as invalid. You should "
"validate periodically, after fields are added to the form, after field "
"validation rules change, and before exporting the dataset."
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:22
msgid ""
"Export this dataset to a CSV file. Note that the file will only include "
"records from approved items, and that invalid values will be null. This will"
" overwrite an existing export file."
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/form-sidebars.phtml:29
msgid "Move this dataset to another project."
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:1
msgid "Dataset metadata"
msgstr "数据集元数据"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:13
#: view/datascribe/admin/project/show-details.phtml:9
msgid "[No description]"
msgstr "【无描述】"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:25
msgid "Not set"
msgstr "未设定"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:35
#: view/datascribe/admin/project/show-details.phtml:19
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:24
#, php-format
msgid "%s by %s"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:41
#: view/datascribe/admin/project/show-details.phtml:25
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:30
msgid "Last modified"
msgstr "最后修改于"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:54
#: view/datascribe/admin/project/show-details.phtml:38
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:43
msgid "[Not modified]"
msgstr "【未修改】"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:58
msgid "Last synced"
msgstr "最后同步于"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:71
msgid "[Not synced]"
msgstr "【未同步】"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:75
msgid "Last validated"
msgstr "最后验证于"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:88
msgid "[Not validated]"
msgstr "【未验证的】"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:92
msgid "Last exported"
msgstr "最后导出于"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:105
msgid "[Not exported]"
msgstr "【未导出】"

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:109
msgid "Export form"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:111
msgid "Click to export form (JSON)"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:115
msgid "Download dataset"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:118
msgid "Click to download dataset (CSV)"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/dataset/show-details.phtml:120
msgid "[No download available]"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:5
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:5
#: view/datascribe/admin/project/add.phtml:7
#: view/datascribe/admin/project/browse.phtml:5
msgid "DataScribe"
msgstr "DataScribe"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:8
msgid "Browse projects"
msgstr "浏览项目"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:9
#: view/datascribe/admin/project/browse.phtml:10
msgid "Add new project"
msgstr "添加新项目"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:12
msgid "Welcome to DataScribe."
msgstr "欢迎来到DataScribe。"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:15
msgid "My projects"
msgstr "我的项目"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:25
msgid "Unlocked items"
msgstr "解锁的条目"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:28
#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:53
msgid "New"
msgstr "新的"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:39
#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:64
msgid "In progress"
msgstr "正在进行中"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:50
#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:79
msgid "My items (locked to me)"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:75
msgid "Not approved"
msgstr "未批准"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:87
msgid "Items needing review"
msgstr "需审核的条目"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:101
msgid "Needs my re-review"
msgstr "需要我的再审核"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:112
msgid "Records needing review"
msgstr "需审核的记录"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:134
msgid "You do not own or belong to any projects."
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:140
msgid "All projects"
msgstr "所有项目"

#: view/datascribe/admin/index/index.phtml:165
#: view/datascribe/admin/project/browse.phtml:92
msgid "No projects found."
msgstr "没有找到任何项目。"

#: view/datascribe/admin/item/batch-edit-all.phtml:5
msgid "Batch edit all items"
msgstr "批量编辑所有条目"

#: view/datascribe/admin/item/batch-edit-all.phtml:23
#, php-format
msgid "You are editing %s items"
msgstr "您正在编辑%s条目"

#: view/datascribe/admin/item/batch-edit.phtml:25
#, php-format
msgid "You are editing the following %s items"
msgstr "您正在编辑以下%s条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:9
msgid "Browse records"
msgstr "浏览记录"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:34
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:267
msgid "Prioritized"
msgstr "已按优先排序"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:38
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:227
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:42
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:247
msgid "Reviewed"
msgstr "已审核"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:67
msgid "Items that need review"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:68
msgid "All items that need review"
msgstr "所有需审核的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:69
msgid "All items that need initial review"
msgstr "所有需初始审核的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:70
msgid "All items that need re-review"
msgstr "所有需要重新审核的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:71
msgid "Items with values marked as invalid"
msgstr "被标记为无效值的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:73
msgid "Items I reviewed"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:74
msgid "Items I reviewed that need re-review"
msgstr "我审核过的需重新审核的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:75
msgid "Items I reviewed that are not approved"
msgstr "我审核过的未批准的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:76
msgid "Items I reviewed that are approved"
msgstr "我审核过的已批准的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:80
msgid "My new items"
msgstr "我的新条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:81
msgid "My in progress items"
msgstr "我的正在处理中的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:82
msgid "My items that need review"
msgstr "我的需审核条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:83
msgid "My items that are not approved"
msgstr "我的未批准条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:84
msgid "My items that are approved"
msgstr "我的已批准条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:86
msgid "All items"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:87
msgid "All prioritized items"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:88
msgid "All unlocked and new items"
msgstr "所有解锁的新条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:89
msgid "All unlocked and in progress items"
msgstr "所有解锁的正在处理中的条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:91
msgid "All items that are not approved"
msgstr "所有未批准条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:92
msgid "All items that are approved"
msgstr "所有已批准条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:146
#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:31
msgid "Last submitted"
msgstr "最后提交于"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:147
#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:48
msgid "Last reviewed"
msgstr "最后审核于"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:148
msgid "Review status"
msgstr "审核状态"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:156
msgid "Select items"
msgstr "选择条目"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:194
#, php-format
msgid "No items found. %s"
msgstr "没有找到任何条目。%s"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:195
msgid "Sync this dataset."
msgstr "同步该数据集"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:198
msgid ""
"If you have recently synced, the sync job likely has not finished<br>and/or "
"you need to refresh this page."
msgstr "如果最近您同步过，同步任务很可能未完成<br>，或者您需要刷新本页面。"

#: view/datascribe/admin/item/browse.phtml:201
msgid "No items found."
msgstr "没有找到任何条目。"

#: view/datascribe/admin/item/search.phtml:16
#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:7
msgid "DataScribe item"
msgstr "DataScribe条目"

#: view/datascribe/admin/item/search.phtml:18
#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:11
msgid "Omeka item"
msgstr "Omeka条目"

#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:1
msgid "Item metadata"
msgstr "条目元数据"

#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:27
msgid "Record count"
msgstr "记录数"

#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:44
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:227
msgid "Not submitted"
msgstr "未提交"

#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:61
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:247
msgid "Not reviewed"
msgstr "未审核"

#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:65
msgid "Last locked"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:78
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:207
msgid "Unlocked"
msgstr "已解锁"

#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:82
msgid "Transcriber item notes"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/item/show-details.phtml:86
msgid "Reviewer item notes"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/project/add.phtml:7
msgid "New project"
msgstr "新项目"

#: view/datascribe/admin/project/add.phtml:10
#: view/datascribe/admin/project/edit.phtml:10
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: view/datascribe/admin/project/browse.phtml:5
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: view/datascribe/admin/project/browse.phtml:88
#, php-format
msgid "No projects found. %s"
msgstr "没有找到任何项目。%s"

#: view/datascribe/admin/project/browse.phtml:89
msgid "Add a new project."
msgstr "添加一个新项目"

#: view/datascribe/admin/project/show-details.phtml:1
msgid "Project metadata"
msgstr "项目元数据"

#: view/datascribe/admin/project/users-form.phtml:13
msgid "Click on a user to add them to the project."
msgstr "点击一个用户把他们添加到项目中。"

#: view/datascribe/admin/project/users-form.phtml:18
msgid "Transcriber"
msgstr "抄写人"

#: view/datascribe/admin/record/batch-edit-all.phtml:6
#: view/datascribe/admin/record/batch-edit.phtml:6
#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:43
#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:13
#: view/datascribe/admin/record/search.phtml:7
msgid "DataScribe: Item"
msgstr "DataScribe：条目"

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:124
msgid "View record values"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:187
msgid "Add new record"
msgstr "添加新记录"

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:196
msgid "Item actions"
msgstr "条目操作"

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:199
msgid "Item status:"
msgstr "条目状态："

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:206
msgid "Lock status:"
msgstr "锁定状态："

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:207
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:213
#, php-format
msgid "Last locked to %s on %s"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:226
msgid "Submission status:"
msgstr "递交状态："

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:233
#, php-format
msgid "Last submitted by %s on %s"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:246
msgid "Review status:"
msgstr "审核状态："

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:253
#, php-format
msgid "Last reviewed by %s on %s"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:266
msgid "Priority status:"
msgstr "优先状态："

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:267
msgid "Not prioritized"
msgstr "尚未优先排序"

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:273
#, php-format
msgid "Last prioritized by %s on %s"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:285
#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:149
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:55
msgid "Transcriber record notes"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/browse.phtml:291
#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:155
#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:59
msgid "Reviewer record notes"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/form-sidebars.phtml:5
#: view/datascribe/admin/record/form-sidebars.phtml:21
msgid "Delete records"
msgstr "删除记录"

#: view/datascribe/admin/record/form-sidebars.phtml:6
msgid "Are you sure you would like to delete the selected records?"
msgstr "您确定要删除选定的记录吗？"

#: view/datascribe/admin/record/form-sidebars.phtml:8
#: view/datascribe/admin/record/form-sidebars.phtml:24
#, php-format
msgid ""
"%1$s: this action will permanently delete %2$s records and cannot be undone."
msgstr "%1$s：该操作将永久删除%2$s记录，并且不能被恢复。"

#: view/datascribe/admin/record/form-sidebars.phtml:22
msgid ""
"Are you sure you would like to delete all records on all pages of this "
"result?"
msgstr "您确定要删除该结果的所有页面上的所有记录吗？"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:13
msgid "New record"
msgstr "新记录"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:15
#: view/datascribe/admin/record/show.phtml:6
msgid "DataScribe: Record"
msgstr "DataScribe：记录"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:20
msgid ""
"This record belongs to an approved item. The item will revert to \"not "
"reviewed\" once you save this record."
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:24
msgid "Previous records"
msgstr "上一个记录"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:27
msgid "Enable focus mode"
msgstr "启用聚焦模式"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:28
msgid "Enable fast entry mode"
msgstr "启用快速输入模式"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:31
msgid "Horizontal view"
msgstr "水平视图"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:32
msgid "Vertical view"
msgstr "垂直视图"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:35
msgid "Guidelines"
msgstr "指南"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:55
msgid "Add another "
msgstr "添加另一个"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:57
msgid "Return to records"
msgstr "返回到记录"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:58
msgid "Stay on this record"
msgstr "停留在此记录上"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:80
msgid "This field's data type is unknown. The value cannot be added."
msgstr "该域的数据类型未知。无法添加该值。"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:84
msgid "This field's data type is unknown. The value cannot be edited."
msgstr "该域的数据类型未知。无法编辑该值。"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:86
msgid ""
"This value is invalid. Please correct it below and save this form to update."
msgstr "该值是无效的。请在下面改正，并保存此表单来更新。"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:88
msgid ""
"This value is marked as invalid but does not appear to be invalid. Either "
"re-validate the dataset or save this form as-is."
msgstr "该值被标记为无效，但是看起来并不是无效的。要么重新验证数据集，要么按原样保存此表单。"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:98
msgid "Is missing"
msgstr "已丢失"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:99
msgid "Is illegible"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:100
msgid "Reset value"
msgstr "重置值"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:109
#, php-format
msgid "This dataset has no form. %s"
msgstr "该数据集没有表单。%s"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:110
msgid "Build the form."
msgstr "创建表单。"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:113
msgid "This dataset has no form."
msgstr "该数据集没有表单。"

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:119
msgid "Record actions"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/form.phtml:166
msgid "Next records"
msgstr "下一个记录"

#: view/datascribe/admin/record/media-viewer.phtml:25
#, php-format
msgid "%s. %s"
msgstr "%s.%s"

#: view/datascribe/admin/record/media-viewer.phtml:32
msgid "Previous media"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/media-viewer.phtml:33
msgid "Next media"
msgstr ""

#: view/datascribe/admin/record/media-viewer.phtml:37
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: view/datascribe/admin/record/media-viewer.phtml:38
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: view/datascribe/admin/record/media-viewer.phtml:39
msgid "Rotate left"
msgstr "向左旋转"

#: view/datascribe/admin/record/media-viewer.phtml:40
msgid "Rotate right"
msgstr "向右旋转"

#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:1
msgid "Record metadata"
msgstr "记录元数据"

#: view/datascribe/admin/record/show-details.phtml:7
msgid "Primary value"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:13
msgid "Textarea"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:19
msgid "Textarea label"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:24
msgid "Rows"
msgstr "行："

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:30 src/DatascribeDataType/Text.php:24
msgid "Minimum length"
msgstr "最小长度"

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:31 src/DatascribeDataType/Text.php:25
msgid ""
"The minimum number of characters long the input can be and still be "
"considered valid."
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:37 src/DatascribeDataType/Text.php:31
msgid "Maximum length"
msgstr "最大长度"

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:38 src/DatascribeDataType/Text.php:32
msgid "The maximum number of characters the input should accept."
msgstr "输入必须接受的最大字符数"

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:44 src/DatascribeDataType/Text.php:38
#: src/DatascribeDataType/Number.php:42
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:45 src/DatascribeDataType/Text.php:39
#: src/DatascribeDataType/Number.php:43
msgid "An exemplar value to display in the input field whenever it is empty."
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:50 src/DatascribeDataType/Text.php:44
#: src/DatascribeDataType/Number.php:48
msgid "Regex pattern"
msgstr "正则表达式"

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:51 src/DatascribeDataType/Text.php:45
#: src/DatascribeDataType/Number.php:49
msgid ""
"A regular expression the input's contents must match in order to be valid."
msgstr "输入内容为了达到有效而必须匹配的正则表达式。"

#: src/DatascribeDataType/Textarea.php:56 src/DatascribeDataType/Text.php:50
#: src/DatascribeDataType/AbstractSelection.php:24
#: src/DatascribeDataType/Number.php:54
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: src/DatascribeDataType/Unknown.php:22 src/DatascribeDataType/Unknown.php:54
msgid "Unknown data type"
msgstr "未知数据类型"

#: src/DatascribeDataType/Unknown.php:28
msgid "Field data"
msgstr "表单域数据"

#: src/DatascribeDataType/Unknown.php:60
msgid "Value text"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Datetime.php:11
msgid "DateTime"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Select.php:22 src/Form/Element/Radio.php:17
msgid "[No selection]"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Checkbox.php:15
msgid "Checkbox"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Checkbox.php:21
msgid "Checkbox label"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Checkbox.php:26
msgid "Checked value"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Checkbox.php:31
msgid "Unhecked value"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Checkbox.php:36
msgid "Checked by default"
msgstr "默认已点选"

#: src/DatascribeDataType/Checkbox.php:70
msgid "Check"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Text.php:19
msgid "Text input label"
msgstr "文本输入标签"

#: src/DatascribeDataType/Text.php:55 src/DatascribeDataType/Number.php:59
msgid "Datalist"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Text.php:56 src/DatascribeDataType/Number.php:60
msgid "Recommended options available to choose, separated by new lines."
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:42
msgid "Minimum year"
msgstr "最小年份"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:54
msgid "Maximum year"
msgstr "最大年份"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:64
msgid "Default year"
msgstr "默认年份"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:74
msgid "Default month"
msgstr "默认月份"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:81
msgid "Default day"
msgstr "默认日数"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:91
msgid "Default hour"
msgstr "默认小时数"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:98
msgid "Default minute"
msgstr "默认分钟数"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:105
msgid "Default second"
msgstr "默认秒数"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:154
msgid "Year"
msgstr "年"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:168
msgid "Month"
msgstr "月"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:182
msgid "Day"
msgstr "日"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:199
msgid "Hour"
msgstr "时"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:213
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: src/DatascribeDataType/AbstractDatetime.php:227
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: src/DatascribeDataType/Radio.php:12
msgid "Radio"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/AbstractSelection.php:12
msgid "Selection label"
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/AbstractSelection.php:18
msgid "The selection options separated by new lines."
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Number.php:13 src/DatascribeDataType/Number.php:121
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: src/DatascribeDataType/Number.php:19
msgid "Number input label"
msgstr "数字输入标签"

#: src/DatascribeDataType/Number.php:24
msgid "Minimum value"
msgstr "最小值"

#: src/DatascribeDataType/Number.php:25
msgid "The minimum value to accept for this input."
msgstr "该输入接受的最小值"

#: src/DatascribeDataType/Number.php:30
msgid "Maximum value"
msgstr "最大值"

#: src/DatascribeDataType/Number.php:31
msgid "The maximum value to accept for this input."
msgstr "该输入接受的最大值"

#: src/DatascribeDataType/Number.php:36
msgid "Stepping interval"
msgstr "步进间隔"

#: src/DatascribeDataType/Number.php:37
msgid "A number that specifies the granularity that the value must adhere to."
msgstr ""

#: src/DatascribeDataType/Time.php:11
msgid "Time"
msgstr ""

#: src/ViewHelper/breadcrumbs_route_map.php:35
msgid "Record"
msgstr ""

#: src/Api/Representation/DatascribeItemRepresentation.php:243
#: src/Form/ItemSearchForm.php:21
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: src/Api/Adapter/DatascribeRecordAdapter.php:162
msgid "Invalid item format passed in request."
msgstr "请求中传送了无效的条目格式。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeRecordAdapter.php:166
#: src/Api/Adapter/DatascribeDatasetAdapter.php:63
msgid "Invalid owner format passed in request."
msgstr "请求中传送了无效的用户格式。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeRecordAdapter.php:170
msgid "Invalid values format passed in request."
msgstr "请求中传送了无效的值格式。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeRecordAdapter.php:298
msgid "Missing item."
msgstr "缺失条目。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeRecordAdapter.php:305
msgid "Invalid field. Field not in dataset."
msgstr "无效表单域。表单域不在数据集中。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeRecordAdapter.php:312
#, php-format
msgid "Invalid value text for field \"%s\"."
msgstr ""

#: src/Api/Adapter/DatascribeProjectAdapter.php:82
msgid "An owner must have an ID"
msgstr "一个所有者必须有一个ID"

#: src/Api/Adapter/DatascribeProjectAdapter.php:149
#: src/Api/Adapter/DatascribeDatasetAdapter.php:201
#, php-format
msgid "The name \"%s\" is already taken."
msgstr "名称“%s”已被占用。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeProjectAdapter.php:154
msgid "A project name must not be null"
msgstr "项目名称不能为空值"

#: src/Api/Adapter/DatascribeDatasetAdapter.php:56
msgid "Invalid project format passed in request."
msgstr "请求中传送了无效的项目格式。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeDatasetAdapter.php:60
msgid "Invalid item set format passed in request."
msgstr "请求中传送了无效的条目集格式。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeDatasetAdapter.php:67
msgid "Invalid fields format passed in request."
msgstr "请求中传送了无效的域格式。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeDatasetAdapter.php:206
msgid "A dataset name must not be null"
msgstr "数据集名称不能为空值"

#: src/Api/Adapter/DatascribeDatasetAdapter.php:209
msgid "A project must not be null"
msgstr "项目不能为空值"

#: src/Api/Adapter/DatascribeDatasetAdapter.php:215
#, php-format
msgid "Invalid field data for field \"%s\"."
msgstr ""

#: src/Api/Adapter/DatascribeItemAdapter.php:36
msgid ""
"The DatascribeItemAdapter adapter does not implement the create operation."
msgstr "DatascribeItemAdapter适配器没有实现创建操作。"

#: src/Api/Adapter/DatascribeItemAdapter.php:609
msgid "A DataScribe dataset must not be null"
msgstr "DataScribe数据集不能为空值"

#: src/Api/Adapter/DatascribeItemAdapter.php:612
msgid "An item must not be null"
msgstr "一个条目不能为空值"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:53
#, php-format
msgid "Item successfully updated and submitted for review. %s"
msgstr ""

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:65
#, php-format
msgid "Item successfully updated and marked as approved. %s"
msgstr ""

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:75
msgid "Item successfully updated."
msgstr "条目已成功更新。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:188
msgid "Record successfully added. Add another record below."
msgstr "记录已成功添加。在下面添加另一个记录。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:191
msgid "Record successfully added. Continue editing it below."
msgstr "记录已成功添加。在下面继续编辑。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:194
msgid "Record successfully added."
msgstr "记录已成功添加。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:254
msgid "Record successfully saved. Continue editing it below."
msgstr "记录已成功保存。在下面继续编辑。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:257
msgid "Record successfully saved."
msgstr "纪录已成功保存。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:311
msgid "Record successfully deleted"
msgstr "记录已成功删除"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:351
#: src/Controller/Admin/DatasetRecordController.php:124
msgid "Records successfully edited."
msgstr "记录已成功编辑。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:405
#: src/Controller/Admin/DatasetRecordController.php:175
msgid "Editing records. This may take a while."
msgstr "正在编辑记录。这需要一段时间。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:439
#: src/Controller/Admin/DatasetRecordController.php:207
msgid "You must select at least one record to batch delete."
msgstr "您必须选择最少一个记录以批量删除。"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:448
#: src/Controller/Admin/DatasetRecordController.php:216
msgid "Records successfully deleted"
msgstr "记录已成功删除"

#: src/Controller/Admin/RecordController.php:487
#: src/Controller/Admin/DatasetRecordController.php:254
msgid "Deleting records. This may take a while."
msgstr "正在删除记录。这需要一段时间。"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:52
msgid "Dataset successfully created."
msgstr "数据集已成功创建。"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:89
msgid "Dataset successfully edited."
msgstr "数据集已成功编辑。"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:120
msgid "Dataset successfully deleted"
msgstr "数据集已成功删除"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:184
#, php-format
msgid "Syncing dataset. This may take a while. %s"
msgstr "正在同步数据集。这需要一段时间。%s"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:208
#, php-format
msgid "Validating dataset. This may take a while. %s"
msgstr "正在验证数据集。这需要一段时间。%s"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:232
#, php-format
msgid "Exporting dataset. This may take a while. %s"
msgstr "正在导出数据集。这需要一段时间。%s"

#: src/Controller/Admin/DatasetController.php:263
msgid "Dataset successfully moved"
msgstr ""

#: src/Controller/Admin/ProjectController.php:23
msgid "Project successfully created."
msgstr "项目已成功创建。"

#: src/Controller/Admin/ProjectController.php:52
msgid "Project successfully edited."
msgstr "项目已成功编辑。"

#: src/Controller/Admin/ProjectController.php:77
msgid "Project successfully deleted"
msgstr "项目已成功删除"

#: src/Controller/Admin/ItemController.php:38
#, php-format
msgid "This dataset has no item set. %s"
msgstr "该数据集没有条目集。%s"

#: src/Controller/Admin/ItemController.php:145
msgid "Items successfully edited."
msgstr "条目已成功编辑。"

#: src/Form/RecordForm.php:136
msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

#: src/Form/RecordForm.php:147
msgid "Set to null"
msgstr "设为空值"

#: src/Form/AbstractForm.php:101
msgid "Lock to transcriber"
msgstr ""

#: src/Form/AbstractForm.php:105
msgid "Lock to reviewer"
msgstr ""

#: src/Form/AbstractForm.php:109
msgid "Lock to admin"
msgstr ""

#: src/Form/ItemBatchForm.php:11 src/Form/ItemForm.php:66
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: src/Form/ItemBatchForm.php:12 src/Form/ItemForm.php:69
msgid "Lock to me"
msgstr ""

#: src/Form/ItemBatchForm.php:18
msgid "Lock action"
msgstr "锁定操作"

#: src/Form/ItemBatchForm.php:31
msgid "Review action"
msgstr "审核操作"

#: src/Form/ItemBatchForm.php:34 src/Form/ItemForm.php:48
msgid "Mark as approved"
msgstr "标记为已批准"

#: src/Form/ItemBatchForm.php:35 src/Form/ItemForm.php:51
msgid "Mark as not approved"
msgstr "标记为未批准"

#: src/Form/ItemBatchForm.php:36 src/Form/ItemForm.php:54
msgid "Mark as not reviewed"
msgstr "标记为未审核"

#: src/Form/ItemBatchForm.php:48
msgid "Priority action"
msgstr ""

#: src/Form/ItemBatchForm.php:51 src/Form/ItemForm.php:84
msgid "Mark as prioritized"
msgstr ""

#: src/Form/ItemBatchForm.php:52 src/Form/ItemForm.php:87
msgid "Mark as not prioritized"
msgstr ""

#: src/Form/RecordSearchForm.php:14
msgid "Needs review?"
msgstr "需要审核?"

#: src/Form/RecordSearchForm.php:23 src/Form/RecordSearchForm.php:40
#: src/Form/RecordSearchForm.php:57
msgid "Select one"
msgstr "选择一个"

#: src/Form/RecordSearchForm.php:31
msgid "Needs work?"
msgstr "需要加工？"

#: src/Form/RecordSearchForm.php:48
msgid "Has invalid values?"
msgstr "含无效值?"

#: src/Form/RecordSearchForm.php:75 src/Form/RecordSearchForm.php:93
msgid "Select user"
msgstr "选择用户"

#: src/Form/RecordSearchForm.php:87
msgid "Modified by"
msgstr "修改者："

#: src/Form/RecordSearchForm.php:101 src/Form/ItemSearchForm.php:105
msgid "Transcriber notes status"
msgstr ""

#: src/Form/RecordSearchForm.php:104 src/Form/RecordSearchForm.php:120
#: src/Form/ItemSearchForm.php:108 src/Form/ItemSearchForm.php:124
msgid "Has notes"
msgstr ""

#: src/Form/RecordSearchForm.php:105 src/Form/RecordSearchForm.php:121
#: src/Form/ItemSearchForm.php:109 src/Form/ItemSearchForm.php:125
msgid "Has no notes"
msgstr ""

#: src/Form/RecordSearchForm.php:110 src/Form/RecordSearchForm.php:126
#: src/Form/ItemSearchForm.php:26 src/Form/ItemSearchForm.php:50
#: src/Form/ItemSearchForm.php:74 src/Form/ItemSearchForm.php:98
#: src/Form/ItemSearchForm.php:114 src/Form/ItemSearchForm.php:130
msgid "Select status"
msgstr "选择状态"

#: src/Form/RecordSearchForm.php:117 src/Form/ItemSearchForm.php:121
msgid "Reviewer notes status"
msgstr ""

#: src/Form/RecordSearchForm.php:133 src/Form/ItemSearchForm.php:137
msgid "Search transcriber notes"
msgstr ""

#: src/Form/RecordSearchForm.php:140 src/Form/ItemSearchForm.php:144
msgid "Search reviewer notes"
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:85
msgid "Enter the name of this dataset."
msgstr "输入该数据集的名称。"

#: src/Form/DatasetForm.php:97
msgid "Enter the description of this dataset."
msgstr "输入该数据集的描述。"

#: src/Form/DatasetForm.php:109
msgid "Enter guidelines for transcribing this dataset."
msgstr "输入用于抄录此数据集的指南。"

#: src/Form/DatasetForm.php:121
msgid ""
"Select the item set used to synchronize dataset items. Once synchronized, "
"this dataset will contain every item in this item set."
msgstr "选择用来同步数据集条目的条目集。在同步之后，该数据集将包含此条目集的每个条目。"

#: src/Form/DatasetForm.php:127
msgid "Select an item set"
msgstr "选择一个条目集"

#: src/Form/DatasetForm.php:135
msgid "Revert review status"
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:136
msgid ""
"Check this to automatically revert an approved item's review status to \"not"
" reviewed\" when a record belonging to the item is added or modified. The "
"default behavior is to retain the approved review status."
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:146
msgid "Export missing and illegible"
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:147
msgid ""
"Check this to flag values as missing and/or illegible in the exported "
"dataset. This will add two columns to the right of every value: is_missing "
"and is_illegible. The default behavior is to omit the is_missing and "
"is_illegible columns."
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:157
msgid "Import form"
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:158
msgid "You may import fields that were exported from another form."
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:267
msgid "Field name"
msgstr "表单域名称"

#: src/Form/DatasetForm.php:276
msgid "Field description"
msgstr "表单域描述"

#: src/Form/DatasetForm.php:285
msgid "Field is primary"
msgstr ""

#: src/Form/DatasetForm.php:294
msgid "Field is required"
msgstr "表单域是必填的"

#: src/Form/ItemSearchForm.php:19
msgid "Need review"
msgstr "需要审核"

#: src/Form/ItemSearchForm.php:33
msgid "Submitted by"
msgstr "提交者："

#: src/Form/ItemSearchForm.php:44
msgid "Submitted status"
msgstr "已提交的状态"

#: src/Form/ItemSearchForm.php:57
msgid "Reviewed by"
msgstr "审核者："

#: src/Form/ItemSearchForm.php:68
msgid "Reviewed status"
msgstr "已审核的状态"

#: src/Form/ItemSearchForm.php:81
msgid "Locked by"
msgstr ""

#: src/Form/ItemSearchForm.php:92
msgid "Locked status"
msgstr ""

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:11
msgid "January"
msgstr "一月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:12
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:13
msgid "March"
msgstr "三月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:14
msgid "April"
msgstr "四月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:15
msgid "May"
msgstr "五月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:16
msgid "June"
msgstr "六月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:17
msgid "July"
msgstr "七月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:18
msgid "August"
msgstr "八月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:19
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:20
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:21
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/Form/Element/MonthSelect.php:22
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: src/Form/ProjectForm.php:15
msgid "Enter the name of this project."
msgstr "输入该项目的名称。"

#: src/Form/ProjectForm.php:27
msgid "Enter the description of this project."
msgstr "输入该项目的描述。"

#: src/Form/ItemForm.php:33
msgid "Submit for review"
msgstr "递交给审核"

#: src/Form/ItemForm.php:36
msgid "Mark as not submitted"
msgstr "标记为未提交"

#: src/Form/RecordBatchForm.php:14
msgid "Needs review action"
msgstr "需要审核操作"

#: src/Form/RecordBatchForm.php:17
msgid "Mark as needs review"
msgstr "标记为需要审核"

#: src/Form/RecordBatchForm.php:18
msgid "Mark as does not need review"
msgstr "标记为不需审核"

#: src/Form/RecordBatchForm.php:30
msgid "Needs work action"
msgstr ""

#: src/Form/RecordBatchForm.php:33
msgid "Mark as needs work"
msgstr "标记为需要加工"

#: src/Form/RecordBatchForm.php:34
msgid "Mark as does not need work"
msgstr "标记为不需加工"

#: src/Form/RecordBatchForm.php:73
msgid "Is missing action"
msgstr ""

#: src/Form/RecordBatchForm.php:76
msgid "Mark as missing"
msgstr "标记为丢失"

#: src/Form/RecordBatchForm.php:77
msgid "Mark as not missing"
msgstr "标记为未丢失"

#: src/Form/RecordBatchForm.php:89
msgid "Is illegible action"
msgstr ""

#: src/Form/RecordBatchForm.php:92
msgid "Mark as illegible"
msgstr ""

#: src/Form/RecordBatchForm.php:93
msgid "Mark as not illegible"
msgstr ""

#: config/module.config.php:29
msgid "Disable focus mode"
msgstr "停用聚焦模式"

#: config/module.config.php:31
msgid "Disable fast entry mode"
msgstr "禁用快速输入模式"
